元朗721可能再發生！！！

#轉
FC左,呢個係堅,小妹係十八鄉居民,呀哥今晚有份去,我阻止口吾到,所以大家唔好出夜街同快D share

各位十八鄉,流浮山,廈村兄弟 何律師搵我地幫手今晚7點半要去元朗站,雞地大馬路招呼後生仔,每條村都有代表收錢,快D 吹雞,要大量人,穿藍衫,剛剛問左元朗游sir,佢話左今晚盡情玩,盡情打,游sir講左警察冇時間理,佢地要打學生,今晚一定要幫游sir同何律師,保警隊,保到佢地唔比人清算,我哋新界人就係功臣,要D 後生仔以後聽教聽話
今日7點半容鳳書門口同南邊圍等,到時分排武器,屋企人朋友叫佢地7點好番屋企,夜晚元朗何律師話一定要搞大去°

P牌拉

7月到而家都4個月
P牌仔仲係唔撚知咩係FC
縮返入你老母個閪度啦